聖誕過後 大家預計每日確診數字會點？

我估每日2xx宗起跳 繼續創高峰

林鄭經常痛落台

700萬死緊200~300萬可以架喇~要求唔高